係有工會前，搞被罷工記得搞埋中午ok?

半日生產力都唔夠快誅死中共
被罷工得半日效果減少唔夠勁

補充：即係好多人依然會或焗住返半日工
要令香港生產停頓，一定要攪埋中午